覺唔覺而家d男仔愈黎愈女性化

以前多數係女人痴身，男人事業為重

而家d男人好多仲痴身過d女人，成日因為條女係到要生要死叫撚曬春咁，反而女仔愈黎愈獨立想有自己事業

唔覺

咩人都有
不過宜家d 細路係無咁獨立
不過都好
宜家係合作型社會
互相倚賴唔係一件唔好既事

than?

Agger小小事覆吓條女咁都要問人意見
有想溝既女又驚被派卡唔敢溝 跟住又要嘈自己冇女
又冇上進心 想溝個有米女朋友痴金糠算
小小事就叫春 eq低 又嘈呢樣果樣咁話個世界欠左佢
咩都要有fd有人陪 連參加soc都要有fd陪 真心咩

講緊我

覺

我啲frd成日話我男朋友痴我多過我痴佢

唔痴又屌, 痴又女性化
好難觸摸姐

覺，受韓風影響。

之前入左間韓國化妝品鋪想彩下野，點個一台頭，個男sales 成面粉，加埋條粗到成個marker 甘ge 眼線...嚇到我傻

男女平等表現
男唔男性化好多時都係觀念上問題
理性去諗其實都係人之常情
又唔係畜牧同耕種年代
生存方式唔一定男主外女主內
甚至唔結婚唔拍拖都冇咩問題
只要唔好培養出臭港女出黎就得